cuscs 上莊對升學係咪有幫助

入左去應該絕望

係 上多啲

你覺得會有咩幫助

長上啦屌你老母

咪撚傻，學店嚟咋傻鳩

關於上莊識多啲人呢個講法
Sorry，想引用大陸文章
因為覺得講得好中肯

「沒有硬實力，人脈就是個笑話

當孫悟空還是猴子的時候，只能和一群猴子玩。

當他學了一身本領之後，他就可以和牛魔王稱兄道弟，還可以跟龍王呼來喝去搶寶貝！

大鬧天宮之前，巨靈神都不把他放在眼裏，大鬧天宮之後，天庭總參謀長托塔李天王都對他畢恭畢敬！

到雷音寺之前，他對菩薩只能頂禮膜拜，等成了鬥戰聖佛之後，和菩薩成了哥們。

孫悟空的的故事告訴我們：只有當你強大時，才會吸引到更高層的人脈關係！」

我覺得冇 但身邊嘅人為咗有助升學而上莊 唔明🥱

何出此言呢

問得嘅都係智障

答你都救你唔到

有助你學識1分鐘make3個decisions